雲海再度爆料，黑警仆街死啦冚家剷！

from FB

雖然依然係嗰句，人不在香港，但依然留意緊香港局勢，包括林鄭開記者招待會用緩兵之計！有人壯烈犧牲左！而啱啱我返到酒店，就收到一啲醫護人員俾我嘅內部消息，又忍唔住半夜要同大家分享左佢先！話說原來6月12號嗰日，一個未成年嘅中學生，喺警方亂開槍嘅過程中，可能比膠子彈或者布袋彈射中左個肚，個後生仔返到屋企感到劇痛，佢母親就帶住佢去咗將軍澳醫院睇急症，由於其母親害怕警方會搵到上醫院，於是決定大同兒子離開醫院！但其實佢係未完成醫療程序。後來個仔實在越嚟越痛，無奈之下又去咗律敦治醫院急症，唔知猶自可一照，原來個腸已經穿咗！嘩幾日冇進行醫療會死㗎！但係戲劇性地因為間醫院有好多警察在場，咁大家諗都諗到點解啲警察要在場啦！無恥到一個境地，個阿媽又擔心個仔出事，有決定自行簽字離開醫院，聽聞而家去咗令一間醫院！咁我就唔透露邊度啦！費事啲黑警又抄上門啦！香港依家發生嘅事先，有人中彈受傷，要係未成年，我哋啲警察就要逼到啲家長同學生生活係白色恐怖之中唔敢求醫唔敢留院！我真係以為係北韓咩！大家聽日都繼續要上街，雖然仍然不在香港，希望精神與你們同在！黑警政府製造醫院白色恐怖極度可恥！

push

推

全部都係政權既走狗

深圳香港市

Push

屌你老母死黑警

祝黑警暈響街冇人救

今次真係好多人犧牲
仆街黑警同醫管局狗官
仲要封鎖埋醫療資源
散播白色恐怖
令到受傷既示威者唔敢睇急症
無人知道到底令到幾多人受害

黑警死全家

十足十納粹黨軍搜捕猶太人

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

聯絡鄺神fb，佢話會幫手搵信得過嘅醫生

白色恐怖

喂而家遊行示威，搞到做緊間諜咁
香港係咪痴線嫁

屌你老母
全港警狗全死不得好死

腥港

痴撚線

老老實實
比黑警告都有機會有得打甩，命仔得一條冇左就冇啦
尤其有今日單野
珍惜生命啊各位

LM

痴撚線 成班殺人兇手仲想死幾多人呀

點解個媽唔可以作個受傷原因呢

信住一半先
雲海呢期成日中fake news 伏
特別係朋友內部消息

係咁簡單就無人會比人拉啦

黑警死快啲唔該

屌警狗老母，宜家仲要去埋醫院吠，遲啲可能連出街買個飯都要驚

仆街黑警

發夢有人講 宜家急症坐撚左好多人形狗

醫管局都係真

你夠膽拉呢位中學生
香港人會反撲得仲勁

布袋彈打中個位啲瘀痕成個銀河系咁

個阿媽算醒
雖然個仔痛咗幾日
但起碼唔使畀啲狗拉........

推！比所有人知警犬既暴行

屌, 痴線

係呢方面我覺得我地要做番D野⋯

例如呢？

黑警一定要被清算！

punch

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

搵第二個先好冇？？？

但腸穿咗一般嚟講唔係應該流好多血？返到屋企之前都冇人發現？

了解成個程序先
警察能夠拉你係因為你自認係金鐘受傷
間接認左係果度有參與
但如果我話佢屋企或者係其他地區整親
醫生唔能夠以佢傷勢黎認定佢有參與
係香港除左真槍傷係要通報
咁警察都入唔到佢罪

全部黑警打落地獄道
千世萬世受煉獄酷刑

推推推推推

屌 痴撚線
推

喺佢爆呢單料之前
醫院有狗同cosplay狗都係真喎

當然如果有cross check會可信d嘅
不過我見冇乜post提起先出依個post

唉

黑警懷疑你
要查 一定查到你有無去過金鐘
唔好咁天真啦

主要問題唔係係黑警身上
黑警只係去塔人番去
真正黑手係醫管局
求鳩其就畀病人資料出去

推佢老母

黑警無人性

黑警=戰犯

老西都話佢屋企或者係樓下公園撞親跌親
醫生都係照做
但警察唔可以咁去拉佢
佢無認過去過示威點上法庭呈堂丫

班狗玩白色恐怖已經夠仆街
搞到人有事都唔敢去醫院

林鄭就係想後生傷者失救而死

內出血一延誤就死硬

呢個係靠估
無端端拎搜查令搜咩

係真 我接觸過個細路 佢驚到爆 痛左2日都唔敢睇醫生

雲海成日都中伏唔係淨係呢期
佢啲料有時係真，但形容誇張
有時係fake news，但講到似曾曾咁
總之係危言聳聽，最好fact check咗先好信

好心某啲醫護人員唔好咁狗，篤灰啦
屌你老母！

我依加宣布
黑警我屌你老母！

鄺仔係咪幫到佢

黑警既白色恐佈真係痴撚線

香港已經變得咁 好希望佢safe

祝黑警早日猝死

痴撚線黑警

Push!!!!

法西斯極權政府必須上海牙國際刑事法庭受審

點解今次派咁多黑警捉你？點解要趕盡殺絕？

聚焦落依單
唔好再推烈士post 烈士post沉重到令人唔想再追
記住就夠喇
而家依單重要d

屌

佢而家已經夠晒忙㗎啦

。。。黑警同醫管局

出現這樣的情況，同樣作為負責人的政府，我們一方面要維護法紀，但同時要審時度勢，保障香港最大的福祉。這個最大福祉是包括，令社會盡快回復平靜，避免再有執法人員和市民受到傷害。

你老父母閪柒婆講一套做一套逼害受襲市民

黑警死全家

會吽到腹膜炎，24 小時內收皮

黑警無一個係無辜的,仲對警察有一絲希望唔該用下個死人腦

但係穿腸都真係好緊急

我吊
吊吊吊吊吊呀

政府正仆街
而家十足十中共咁嘅死人款

真係好撚過份呀我屌你老母死黑警

提提大家背包擺心口！！！
廣傳 些牙

屌佢老母真係痴撚線！

性盧個個仲好撚串話夠膽就黎醫院
但係比你打中d人唔比係普通市民
呢家佢恐嚇市民 連去醫院都唔夠膽
人地打緊杖都有人道救緩
佢跟本同市民過唔去 想香港市民死

成班恐怖份子管理警隊真係好燃不安

死仆街

黑警真係冇人性
現場block 住救護車唔比入
又係醫院製造白色恐怖
令傷者唔敢去求醫

人命對佢地黎講究竟係咩？

全黑警同狗官都係殺人犯

雲海依家改咗post 無出醫院名
連仔快啲幫手del post

黑警死全家
推

香港納粹黨衛軍

屌臭黑警
希望個年青人冇事啦

Cls 祝個後生仔冇事, 快D好返🙏

腸穿左好大獲嫁喎
如果有女經過,痛到仆街

交資料比鄺神 幫手得唔得？

香港警察正垃圾，淨係識蝦手無寸鐵嘅市民

黑警可恥

pish

仆你個街 睇醫生未開始醫都要畀人拉

大家冷靜先 冇fact check唔好盡信

有警察濫權冇收到受害人投訴啵
如果係有請你叫佢企出黎（比我拉）
食屎狗

Cls 推爆佢

推，推撚到啲死黑警仆街為止

cls香港變撚到咁

有冇人識醫槍傷呀，私底下幫下佢

如果其他行到的未係太嚴重立即去去台灣

大把院願意幫
全世界得香港同死支那要趕絕人

唔需要fact check 黑警必定垃圾

最慘佢係肚受槍傷 我諗醫生都會懷疑

個老母都幾廢 自己個仔痛到半死
竟然係驚差佬搵上門而唔係保護個仔
希望小朋友冇事

黑警係垃圾同唔需要fact check冇關係
可以係有人想挑起大家仇恨的情緒

推到醫管局同班警犬仆街

牙sir洗閪梨地教

呢個政府咩事

pushh

以我理解，因為布袋彈唔會穿透身體（近距離中另計），情況同用鈍器打爛內臟差唔多，所以頂多係內出血，表面唔會見血

死黑警
你哋係咪要逼到全香港七百萬人都企晒出嚟先肯收手

真係唔push唔得

仆街啦港共政府

利器會有傷口流血,穿刺傷

鈍器就好似歐洲古時重甲用劍刺唔穿
但鈍器打會內出血

所以n個香港人比所謂非致命武器重傷
因為瞄準要害死

醫管局咩料呀而家? 之前又明星拍片魚蛋燒賣, 今次又出賣patient 資料

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

自己睇下陳護士 係邊個啲人咪知